何君妖淋病後發狗瘟...

好大嘅官威呀
佢恐嚇法官？

條友做乜鳩

你搵到領袖出黎話你叻
根本冇領袖

議員出入又同流合污？
咁全部記者同救護都同流合污

軍妖
係你最愛嘅美國隊長做架！！
外國勢力呀

蛇無頭不行？
唔該交代吓撐警大會之後週街打人嘅暴徒使唔使嚴懲，追究先啦
你咪係蛇頭囉

講破壞法治佢真係不得不提

O係法庭SELFIE 又冇事?

教警察做野 ？

撐警大會蛇頭

係唔係你老細?

屌 原來建制內哄